Ricko件事4隻字總結

毒撚妒忌

老宇認同

狗也不屌

大個仔喇

資

小學雞畀偶像中出即飛關我撚事,乜柒野都擺上黎on99

同2

你屌唔屌

糾紛

見冇人理就自己接自己龍

關我撚事

PUSH

糾

紛